走鬼喇~~走鬼喇~~走! 鬼! 喇!!!!

有無人裝左

其實有咩用 叫得嚟都抄左

如果幾條街有用

一落犬車 成隊人沖出來scan 行車證 , 保特都未必夠快跑到過去

好似多返2人咇

好多fake 通知 冇乜用

咁又係
好心既人有好多
但玩野既人一樣好多

佢救過我兩次

講起，今年續左牌我見行車證有 qrcode 係咪一 scan 就抄到，我想遮住佢係咪會抄慢啲

你遮住 咪抄多你一張沒正確顯示行車證 多謝

佢拎部機一do, 就直接印張單出來

如果改呢
塗黑一個格仔等佢scan唔到

.....scan唔到 咪直接抄你車牌call台 用下個腦

舊式個D牛肉乾應該仲有跟身

係

不過咁樣做只係救到其他未抄嘅人
救唔到自己

可以 等佢一scan 唔到要用手抄
都多一分鐘時間
利申：

QR code點改
你塗黑半張先有用

放第2架車嘅qr code喺面遮住佢

真係白撚痴
你不如剪走QR code果忽

黃腳就快， 練字既都仲有機會走

本身抄牌320
你變偽造文書坐監

擋風玻璃污糟咗，又得唔得？

一個post 見到唔少乞衣

擺到街預左比人抄牌啦 又要擺街又要唔想比人抄牌

其實popo有spare 手抄牌紙，你真係覺得遮個QR Code就有用？

拖得一分鐘得一分鐘
我見而家真係超快手
狗車靜靜地放一個咖啡仔落黎
一陣就炒完成條街上車走人

先唔好講話係未能正確展示行車證呢筆
如果你搞鳩班毅進要拎簿，你返到嚟佢會放過你？最少都抄埋司機啦

好心啦，怕抄咪撚泊街，泊街咪撚怕抄

好有用wor
今日幫到我

上星期都救左我， 衝返去見到隻狗望緊路牌 準備抄

用得呢個app 都係同時間競賽 如果架架車擋風玻璃污糟左scan唔到 佢要用多d時間逐架手抄 分分鐘救多幾架車

可以投real or fake, 都幫到手

俾佢救過兩次
越多人用越有用

救過兩次

所以要回饋社會

其實樂富B 停車場出面比唔比泊車
有時見明明有保安係附近, 更亭有人
d 人都係會放低架車行左去
唔怕鎖車咁

除左錶位全部泊街都抄得
呢D 有保安最怕佢鎖車姐

可以唔影QR Code，揀直接輸入車牌就印紙
利申：望住佢禁

其實有冇可能大家share 幾點、咩地方、咩日子比人抄牌，做一個大既database 去分析、predict 幾時有狗

都唔知整QR code 嚟托咩
本身張證係運輸處出 字體 格式根本一模一樣一個standard 寫個program 認到對位 根本就唔洗乜柒QR code 多鳩餘 香港人啲錢就係咁洗

救過我好多次

你覺得OCR 100%準？

yes
今朝先救返一獲岩岩好趕到出去爭2架到我

你點解覺得唔準？

香港動畫師製作

唔好遮
但你塊玻璃出面可以烏糟咗

邊有pattern可言

佢哋係要確保100%唔會錯先會去做
雖然現實唔係咁樣

救過我好多次
經過行過 見到有狗抄都會報走鬼
覺得幾好用

有用 試次幾次 落到去下一架到我

咁啱有篤雀屎